黃色樂壇

生於憂患 － Kolor

RubberBand - 天光了

方皓玟 - 人話

不解釋，細味吓歌詞。
香港人唔係唔支持本地樂壇嘅高汁歌？
(入去比like+留言係基本~可以聽埋佢哋其他歌)

推

下一束光 吳林峰

聽到喊